地盤會否大爆發？卓明樓有確診

兩本地確診梨木樹邨及卓明樓住客需檢測 唐樓有「一樓一鳳」單位

本港今日（13日）新增3宗新型冠狀病毒確診個案，當中包括2宗本地感染個案及1宗輸入個案，累計確診及疑似個案增至1,051宗。兩宗本地個案分別涉及一名66歲女病人，以及其一名5歲外孫女。兩人分別居住於荃灣梨木樹邨5座及街市街10號卓明樓，衞生署衞生防護中心計劃派發深喉唾液樣本瓶予確診者住所同一棟樓的其他住客，檢測是否有更多感染個案，了解社區的傳播情況。
其中在荃灣卓明樓樓上，有「一樓一鳳」單位， 衞生署人員曾按鈴查詢，但無人應門。

連埋性病一齊爆

衞生署人員曾按鈴查詢，但無人應門。

廚房佬表示

你有去？

傻既先會開門

十幾日無出街

開門可之後多單生意

呢個時世仲叫雞既人有肺炎係抵死

記者係咪以為荃灣街市街係街市街

根本就係啦，梨木樹咪就係荃灣囉

你去成人台望下

黐線

文員仔挑選那位

人地慣左 第啲方法叫開門架？
禁鐘仔唔興喇

有Ｄ眉目
個阿嬋好大機係探孫卓明樓野倒
有去卓明樓叫雞既中左招既無病徵帶菌者
條友摸過晒Ｄlift、門等等黏撚晒Ｄ毒係到
阿嬋接觸倒跟住野q倒
家下果到d雞＆住客都係高危帶菌者

你可以轉行做編劇

卓明樓無𨋢

武漢肺炎加愛支病毒

Sor未去過真係唔知

diu

再多單確疹

全部隔離

疱疹？

陀地靚妹

眼花？

係都唔只地盤啦

大規模社區爆發

洗樓都會中招既

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

到時林奠宣佈所有賣淫活動停止30日
雞蟲會唔會暴動

公怖叫雞名單啦

多左風化案睇下林奠點收科

一日咁多人出入

條街係叫荃灣街市街
唔係就咁街市街

即係嚟緊呢幾日公佈中招嘅都永不翻身

叫雞群組

一名66歲女病人，以及其一名5歲外孫女。兩人分別居住於荃灣梨木樹邨5座及街市街10號卓明樓

邊個住卓明樓

個個都唔戴袋咩

個孫女同佢老豆老母
阿婆住梨水樹走去幫手湊孫

性服務群組

個肺有事
然後扑野
真係好易扑扑吓抖唔到氣死鬼咗

但係掉轉
扑野都無事
咁應該無中武肺
一日扑一次去驗吓自己有無中

學韓國咁，夜店群組

出限雞令未
入門口要度體溫 , 填健康申報

閱讀理解0分？

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

邊個敢認呀

原來係咁

隨時連登仔及其父親去過撳鐘仔

嗰個死人位同荃灣有段距離
根本就北葵涌嚟

叫左唔好食野味
仲食

叫雞梗係奶埋閪架喇

明了

廢老唔CARE

ching好熟

無冰兵委任證唔做你生意

lm

叫雞叫到通晒天

可能開緊工

地盤佬唔一定係咁，我公司成班新詩創愛好者，收工食飯成班圍埋研究新詩創作，即興創作及對詩，仲加入新界乜乜新詩會。

咁有文化

如果驗撚到都無得唔認

你點知的

下 過左隧道就係

離題：希望D POPO以後叫雞會俾錢

我屯門出九龍都寧願坐62x 避左放工時的轉車站成車地盤佬

老司機

係咪反咗牌所以先冇開門呀

下次搵你帶路ok?

仲諗住香港差唔多完 或者越來越受控

一條樓梯上去幾層都要帶路

地盤到依家都無爆覺得好神奇

嫲孫樂

同蝙蝠搞嘢?

巡完一座到一座

不安

職安真漢子

按鈴

開門之後，北姑: $400

衛生署:啊....唔好意思

北姑關門

完

早兩日想去

陀地靚妹係咪如花咁樣

衛生署: (再次按鈴)
北姑: (開門)
衛生署: 唔好意思...我想同你做個深喉....
北姑: 口爆加兩舊
衛生署: 唔洗錢嫁....
北姑: (關門)

完

其實好似話啲西裝友先多叫雞，話佢地日日返工出去食幾粒鐘飯太得閒
地盤佬其實平日返工都累，最多放假先去玩。